無知撚 - Lesbian鍾意TB係咩心態

其實有咩主要原因令佢地唔揀一個正常男仔
而要去揀一個扮男仔嘅女仔？

想屌TB

中意有波無j既「男仔」

TB有男仔咁man，又有女仔既香又軟

男人諗野同女人咁唔同
係都想揀個女人細心啲掛

我會諗佢地唔咪唔鍾意個條野？所以揀女？

我係PURE, 都冇辦法明白TBG既心態，硬係覺得好多TBG都係BI

好多TB對囡囡關心照顧嘅能力叻過好多男仔

都有啲想，打爛斎砵破佢法個下好。

都明 一般嘅女仔的確係caring過好多男仔

女人既思考 + 男人既外表
TB好多時為左展示自己可以比男人更男人
會武裝到自己好串, 好外顯, 中哂港女鐘意既主見同自信
同港男好多時都係比人屌唔明女人諗乜
港女又性冷感, 成日會驚咩 比左個處人/比人屌左好蝕
差果碌野都無乜所謂
真係perfect池

可能大家都係女仔冇咁大隔膜會明大家諗咩 會細心啲 又有男仔嘅man掛 不過家下好多女仔都係bi 巴仔們唔洗灰心

講得太好

我個人鍾意中性既性別氣質
而身邊tb都好清秀好正
利申bi